港股暴升, 美期跌到仆街

早個排信左連登仔all in 美股

早知信老共爺爺啦

正股驚閪咩

上星期港女被壓太耐，外圍係咁升。長遠睇跌但短期要上24000先跌落黎有肉食

美女呢?

美國示威有排升啦
香港果期都有升

跌100點仲企硬25000都叫跌到仆街，諗住直上3幻點？

訓左， 港股上返三萬二未？

熊市升同牛市跌都唔識分
大家贏錢真係要多謝樓主呢d傻仔

上個禮拜咪掉返轉
未跟上姐

係喎 snp跌左0.01%喎 屌你老母個閪

無事啦, 升返哂啦

以後唔信兒燈仔啦
都係all-in AH股啦
我係中國人呀屌你

暴跌40點

Hey Mr. Lonely

40 點係暴跌.....

大插49點了美女要亡了

納dee 暴插 37點
要jump了

乜宜家仲有分牛市同熊市?

目光睇長啲啦

嗌我？

上星期信左連登仔高位入哂堆etf 如果拎黎買未日港牛fat fat 啦

On9仔
你係咪到頂先買貨呀
跌少少都咁 你咁冇定力不如唔好玩啦